## Vi försökte iallafall

Men vi märkte att Saros laggade för hosten(som satt på Wi-Fi, dock 1m från routern) så han kunde skriva men inget annat, som radera tex.

###Taskindelning
Vi delade upp uppgiften i 3 tasks:
1. Hantera inmatning(promt ellet stdin)
2. Skapa modeller och funktionalitet
3. Hantera utskrift